香港人係可以multi-tasking

唔講以為香港人鳩叫同唱歌就會唔記得哂所有野

見唔見今次唱歌唔淨係情緒既舒發
最重要既係加強左香港人民族意識
呢樣已經同今天我有根本既分別

15號, 繼續主線可唔可以?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可